［即討］隻大狗話都係用低殺傷力武器(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

真係岸久

推

真係好笑 隻狗話想所有香港人都可以係到表達自己意見

依加邊個係暴徒呀DLLM

你要嘅暴徒

亂開槍都得 警例已經廢撚左